警暴就100%事實

其他9up野你地係咁傾

集中小小ok？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

推 通你老母靈

ok

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

報夢都講得出 屌你老母